碌左下OMDB 個FB... 原來冇左議席之後....

直係變左Dead Body 冇update過
話比我知 唔係為議席先做野架

原來由始至終得許勇 係最勇

OMDB 快D做野呀

一向讀書人，玩文字個班都最垃圾

唔准你咁講
仲有險可守架

omdb出黎交代當年選你唔選天琦呢個決定係岩定錯未？

肯交代法治死左未？

冇錢收就唔做野...其實係咪藍絲

好想去佢屋企踏下佢個Dead Body

但最弊係當年好多人支持佢

冇左議會先知邊個真係從政

正解

係咪等被政府招安好似十一哥咁，你知啦，泛民出名多呢類人

分分鐘入埋行會 繼續有險可守

做議員扮下工就月袋十皮，緊係做下樣。

真做？不了，就算有大家課金支持都揾命搏，omdb貪d easy money咋為民主？傻啦

分分鐘而家已經同政府傾緊點樣被招安完又出黎扮中立

即係平時啲post係議助出
無晒班議助就唔識出post

條撚屌係11哥徒弟 自己諗